[估國家] 航班迫降 竟是因為廁所臭到不行

飛機在飛行的途中，若遇上一些突發事故，例如機械故障、氣候不佳等，基於飛安的考量通常會選擇迫降在鄰近的機場。而印度廉航班機卻因為廁所發出惡臭因此迫降。
根據《鏡報》報導，印度廉價航空公司香料航空編號SG192的客機，當時機上載著184名旅客，原定由印度的邦加羅爾（Bangalore）飛往德里（Delhi），途中卻因為機上廁所散發出極度惡臭，蔓延至機艙，使機上乘客難耐，因此中途迫降於海德拉巴（Hyderabad）機場。

飛機降落後，經過了約莫三個小時的清潔，才又再度啟程飛往目的地德里。

香料航空 預左啦下話

拎黎做咖哩咪得囉